買月球，應該揀1080定2k moon

老bud 2000
而家諗緊買1080 144hz 定2K 60 hz

GC用緊1080

睇你用途，睇戲就2k啦

打機

144

老bud

144hz

依家好多人係唔係都加個老字

見過最深刻係老救 睇左一陣先明

打咩機先

個款似LOL

1080

唔講 我以為彈珠台呀

老救係咩？

反而LOL就真係無
open world 同fps多

睇1080p戲係咪都2k好啲?

救生員 果陣我有留言屌

Fps 就狗衝144啦

玩開啲game都支援嘅就21:9 la

一於2k 144啦

好貴啊，師博

4K 144

8k 144

買完4k再睇1080p moon

xb271hu